fact checked “理大手足發現新秘道 已全數轍走 “

難為popo等到依家 繼續等啦7頭

推

屌你真野就唔好講出嚟啦

靜靜地贏啦

我就唔信入面冇人

一定守到你2047

巧嘀

想睇柒頭popo繼續等

真係唔怕大大聲講
因為已經贏左

班曱甴聽朝入POLY喇

靜啲啦冇人想知呀